除咗刑事起訴，仲可以民事索償

好多玩法可以玩殘個肥仔。